有隻大甲甴朝早反肚死左係地

痴線，今朝起身近廁所出面有隻反哂肚既甲甴，d觸鬚重識得毓，雖然知隻野暈左，但究竟會係咩原因？

你d屎太臭

聞咗你條底褲

睇錯有隻大肚甲甴

反肚俾你摸

天氣咁好, 曬下太陽又俾你整死